小心黑色犬食飽之後

依家可能退晒去食飯，夜d返出嚟狂咬人。

唔奇